依個咁黃既CHANNEL無人識?

條友好有米?

女

有無女女ig

7

有幾黃
底褲黃

右邊個女仔幾靚

8

coco wong

樓主是打手？

邊度黃？底褲黃？反送中日日去玩
無見過佢post任何文宣嘅一隻港豬

收音簡直完美

以為黃channel捱得好辛苦

點解可以同啲相咁大分別

人地真係姓黃

是
黃色經濟圈打手

笑死